[皇者曼回歸] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

嘩 師兄未del quote

[161]

屌你假曼 ? 乜撚野topic黎

ON9就咪撚開POST啦

你老母臭閪post都未識開就搶1001

負皮左on9 topic

搵人開過

禁撚錯制 開左另一個 呢個由佢沉

搵人開過啦屌

屌你老母 開過啦仆街

搵人開個新

上個post 有人話 Alonso 射親都右上角

完全同意

呢球波 跟本企位就錯 企返中間小小
我覺得DDG 古圖斯 呢d 最小掂到個波
Loris 飛到埋去 縮手

屌 佢完全唔撚識開

仲有3個紅波

負左

on9 topic

由佢沉

又等俾人推post